獅子山民主女神像倒下，各討論區反應

香討：成班慶賀，意料之內

連登：基本上都算正常，係有幾隻五毛/on9係度9up，預咗

高登：好意外下，竟然冷嘲熱諷佔多數，仲要冇俾過負評，咩事

自己車條女上山做愛做的事唔車返人落山
到底責任誰屬

整爛我地個女神像
要鶳夠十隻藍屍報復

其實擺得上獅子山就預左會比人破壞

其實由眾籌呢舊野開始就已經俾人屌

本身呢隻野就好大爭議
例如個樣問題, 錢銀問題

20萬
眾籌個班係咪拎完個一萬影相費
個女神像就做左CONDOM

唔覺佢地講d野有乜問題
而且幾認同：
前線咁多人話食都無得食
後面就夾廿萬整舊咁嘅野
明知實會俾人搞都丟上山唔理
唯有阿Q精神當展示民主俾人打壓law

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

舊野麻麻地靚，同埋藍絲唔清都會有其他政府人去清，意料之內

其實 佢地搬上去又唔搬返落黎真係幾on9 完全無估過會冇人搬落黎

冇左就由佢
咪撚再走出黎搞乜鳩眾籌就得

唔係話有十幾個咩
另外成班真係勝利球迷黎
到佢地拎出黎，外媒報個陣又唔見人屌

拎廿萬去做後勤支援好過啦

其實上左去 巴打又講左唔會落返嚟
又有哂心理準備會被人破壞

咁有乜問題 ?

1) 證明啲傻鳩只會打壓不同意見既聲音
2) 以為破壞左個像就對抗爭者造成好大衝突

但我想問, 根本 not a big deal

每個像成本$2000唔駛，又一個五毛account 吹風

雞碎咁多錢有咩好condom

20 萬成本係另一條友下話 ?

事實真係幾大衝擊
岩岩先知原來連登仔個心好似鄰國人咁玻璃
雖然鄰國人更低賤為枝國旗惱羞
不過本質都係一樣

2000蚊 有咩所謂，手足又要搬返落山可能俾狗逗㗎

係眾籌20萬，山上女神值7萬到。其他錢去左話20個細女神又話影相租倉運費囉。

依家掉埋上山。20萬咁就完左fatfat

我睇到香討d人討論
真係想嘔
究竟香港地藍絲係咪真係咁撚多？

五毛死全家

一半深紅+一半五毛
180°版連登

扼你做咩先。你屌人都做下資料搜集先啦。我係第一個post已經留意到tg

仲話個大女神租左半年倉。咁依家原來唔會拎番落離，算點?

香港人錢最撚多 唔好似班蛆咁玻璃心啦好撚醜

有效果屌嚟做乜 你好想見到人屌咩
同埋唔少人到而家都覺得唔係咁值
加上擺上去唔拎返就預咗會咁

坐在幾耐？ 20萬用左4萬 其他捐左

其實整咗幾多個?
原先以為咁大舊錢整一舊

認真
無諗過係拎上山 唔拎落山
我以為拎上去打卡就走

唔明點解運左上去唔運返落黎, 因為人力問題?
另外, 唔可以長放中大?

1大20細左右
山上果個9成9細
總共用左4萬，平均不夠2千1個

入左條link睇左幾分鐘
其實高登講既野都算係幾客觀
又唔係變左藍
咁廿萬整舊野出黎一下子收左皮
都好難盲讚既

連登全部都係美版五毛😂

好似有21個，加埋先4萬錢蚊

所以2000蚊貨仔一個，都唔知有咩好傾

下，佢地拓上去影完相唔拎走？
咁俾人搞硬啦

［陰謀論 不喜勿進］中共密謀先誅太古 後滅怡和

高登得返啲老野上
差唔多啦

唔搬番落黎都搵人看住呀

廢話 你攞上山前夠有機會俾狗逗啦
咪又係照攞
影張相打個飛機 俾無錢開飯既手足食下野好過啦

同大遊行一樣 又要畫面靚但又唔諗預期損失

唔想用ON9講佢地
但我都真心以為一影完相就運返落黎

運動都未成功就整埋呢乜像物像第一日我就覺戇鳩

高登唔意外

高登頭腦清晰

平心而論 唔明點解要推上山

$2000一個像，高登唔鍾意FC都唔係第一日的事

講$20萬個D高登仔應該學習，何謂正確的資料搜集

2000有幾十個豬咀了

全世界都以為係打完卡會拎返落山
望夫石咩屌

吊你

未成功前都唔洗整呢d野住

高登得4頁report，但8個人俾分，個壇根本都無人用-.-

根本就係畀嗰班所謂設計師藝術家圍威喂
之前連登都有人反對不過冇人理
識包裝好重要
唔識嘅就變人血饅頭

前線無得食
後面________
萬能key
做乜都錯

又有連衛兵
相反意見就屈5毛
之前搞嗰時都有唔少人反對
咁係咪搞所有活動用呢場運動個名
再唔食咁深水就唔可以反對一定要支持

你就周圍屈人5毛
我都可以話你係3毛嚟兒登帶風向啦戇鳩
又唔係大是大非

1)本身已經覺得贏咗先有需要整呢D左膠像
2)洗埋D冤枉錢,有錢去幫D義士生計好過
3)擺得上呢D公眾地方,遇咗會有藍絲破壞

四萬唔係錢咩...
買到好多gear俾班學生㗎喇

又玩二元對立。 香港人不嬲唔缺錢

其實由頭到尾都好多人反對舊嘢
又貴又唔靚 唔太實際
而且唔係應該光復成功先整會好d咩

細嘅都4米大嘅幾高......？

周不時有中學生發夢發到無曬錢
仲有啲上黎求救無屋企返 飯都無錢食
加上唔缺錢 係咪就等於可以浪費？
你唔知道班大中學生幾可憐 就了解下先9up啦

呢個像咁撚樣衰。佢宜家死得其所咪算lor。

另外點解唔打到散曬

香討ching

古代英雄 民主女神的石像

邏輯有問題 香港人唔缺錢依個係事實
依家係缺一個辦法可以大規模直接幫到學生
因爲有就會比警察起晒所有人底，所以所有野都唔可以公開咁做，只可以私底下做 而都有好多人做緊。

兄弟爬山 你點解覺得係浪費就唔比人做？ 佢哋籌到咁大舊錢=個班人覺得值得做

如果你有諗法可以大規模幫到人 又唔會比警察起到底既 可以提出 我相信fund到1000萬都唔難

其實依類言論真係無乜用
即係好似香港人唔浪費食物，非洲果班人都係唔會有野食

要明白，每個捐款者都好清晰知道自己所捐既錢拎黎做咩，如果要幫人買食物買裝備，佢地自然會搵返相應既渠道去捐。而整女神像筆錢無論有無果日既眾籌都好，筆錢都係唔會用到係裝同食物到。

我唔知你理唔理解到我講咩啦

應該無人諗過搬上去但會搬落黎

btw未上過山頂 但個個應該唔算闊？
放係個到其實都好影響其他人行山既安全
仲要尋晚打風落大雨

pull